遊戲軚盤 t80定g27

用係PC. 屎怱痕想買黎撚下
全新t80定二手g27好?

無極力子既唔洗諗

G27

點解唔買全新G29

不了 我玩AT的
最後買簡左TMX FEEDBACK 棍波都唔洗

屎怱痕想買黎撚下 貪平姐
同埋只係用係PC